Para ejecutar el proyecto Aplicacion Transaccional Comprobantes Favian Medina Gemio (atc-fmg)
1 recrear db test_3499808 (test_3499808.sql)
2 ejecutar commando en directorio de proyecto
    php -S 127.0.0.1:8080
3 ejecutar en navegador
    http://localhost/atc-fmg/